武術》太極李小龍無法為父報仇了！中國武術中心緊急修法打假

〔記者梁偉銘／綜合報導〕號稱「太極界李小龍」的馬曉陽，恐怕無法為父報仇了！針對日前武術賽事引發各界關注，加上眾多打著「武林高手」名號的江湖人士破壞社會善良風氣，中國國家體育總局武術中心已發佈最新規定，希望「打假」亡羊補牢，避免類似醜聞持續發生。

名氣響亮的「混元形意太極」掌門人馬保國，日前上擂台僅撐30秒，被業餘無名小卒3度擊倒，甚至慘遭KO昏迷送醫，引發各國媒體報導；高齡68歲的中國武術大師一敗成名，曾留學英國的寶貝兒子馬曉陽跟著爆紅，宣稱曾是老外眼中李小龍的他，不但詭異教拳影音笑點十足，還被網友鼓吹勇敢站出來打擂台，用蓋世神功替老爸討回顏面。

名氣響亮的「混元形意太極」掌門人馬保國:

咁肥都叫李小龍？